大圍班狗好似睇完A片冇得射咁

急需目標泄慾
今日手足好波

唯有聽日變臥底
打閘大大發洩下

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

diu頭先一post完就衝出黎鳩拉人

死地

田心警局係死地

咪捉左一個